NIKON D7200 vs D7500

D7200
D7500

想問下點解大家會一致揀d7200

7500降左級喎

買d7500 點解唔直接上d500

我見啲網站評價佢高iso表現好咗
但係無咗雙sd同埋低咗像素
仲有邊個位降咗？

因為唔夠錢

無直倒 無得插耳機monitor收音

搭單問7200同5600好

7200用家開心使用中
真係諗唔倒咩理由會換機
FF就唔會上架喇

5600啦

7200好似無乜貨淨，唔好同我爭

有冇巴打知邊度買最抵

唔上FF啦

又要買過啲鏡